有冇人想要聖誕卡阿

之前見到有位巴打好有心咁送聖誕卡畀連登仔，我個人覺得幾有意義，所以都想寫聖誕卡為連登仔送暖

有興趣請填

小心！！！
極有可能想呃地址，起底！！！
你p牌仲出得一個post！！！

毒步天下人

放鬆啦毒步兄 我只係個small potato學生想送下暖

推

Okok

多謝各位，祝大家聖誕快樂！

聖誕節快樂